又一城大住緊hall，想問邊度有宵夜食

想問下邊度有宵夜食?我指11點打後

hall hooker

九龍城

行過黎畢架山峰
我比腸腸你食

Shitty

南山村

平時一兩點仲有野食咩?

以為你11點左右，原來成1 2點

我會行落深水埗或者石峽尾，大把野食

都ok，想問深水埗有冇咩野野食推薦

深水埗大把啦

都係文記 大家食j 串燒 日本野呢d

我以前就食開薯粉同泰潮，仲有柄記牛牛

樓豬行晒成個十字路口包你搵到好野食

好難話邊個特別好食，以前都成日食譚仔

都係經石公行去深水埗架啦

食完唔想行上山咪搭的士返去

學生個陣窮梗係食譚仔

咁講真深水埗個邊唔會貴譚仔好多啫，而且要平不如city canteen食

辛勤學生應該爭取時間讀書，食乜撚燒嘢！杯麵得啦！

on9 入得city讀咩書，我jupas本身排到科大但太保守冇放已經搞到我冇心機讀書，入到黎人稱mk大學嘅city仲唔日日打機屌女? 但我year滿懷希望諗住yo女點知到而家都冇女你知唔知個落差幾大?
唉，唔講了，去打個靚丁先

我個年代 canteen 係城軒

我freshman未食過，係咪好差?而家city ac2啲野食真心唔錯

狗都唔屌，完全唔係人食